<唔係仇視男人，係仇視啲仆街男人>

唔撚明點解啲男人咁鍾意坐低係女人隔離，
坐低係女人隔離唔緊要，點解咁鍾意張開對腳黎坐？
兩個位你買咗？姐咁，條J阻埞就剪鬼左條J佢喇！